忘掉拼搏的工 明天該將會 放棄這一切

別再看 煩膠的工作 你快做到仆街
攞AL 其他都俾放 得我受折磨
其實沒有一種新增法例 個個要返工

謝安琪嘅《囍帖街》？

係

做到痴線？

放棄這一齊

More
幾好聽